海外既黃絲同深藍

gz=廣州
TG=土共 土匪一樣既共黨

佢地好陰毒
明面行唔通就會偷偷做 溫水煮青蛙
當年 不斷輸送外地人去廣東做嘢結婚生仔
搞到依家遍地普通話
事實上如果唔係林鄭既送中條例引起你地警惕
過得幾年 香港就會變成同廣州一樣

我係海外 我家姐係你地所講既淺黃
佢老公係深藍 佢地嘈過
我父母 佢地啲朋友 都係深藍
我一直同佢地解釋香港呢件事
嘈咗好多次 之前我一睇香港新聞 佢地就鬧
依家一係佢哋走開 一係我返房
我地自細要唱「沒有共產黨沒有新中國」「血染的風采」等等革命歌 依家唸起都嘔

好彩仲有一個同事醒目 一聽社會信用評分就話「咪即係黑紅五類 無曬斯隱」
另一個同事我儘量同佢分析 但佢尚在懷疑中
因為佢地成日返大陸 但都無聽過信用評分呢回事
所以我估計國內雖然有係某啲地方推行
但其他地方完全唔知呢回事 消息封鎖得好緊要

其實你地唔係孤軍作戰 好多人偷偷同你地打氣
但係請你地體諒 生活係牆內 好多嘢真係無辦法擺上台

一直有睇遊行 覺得好心痛
有朋友話要有自己唸法 唔好盡信亦唔好唔信
我答佢「撇開政治，黑警講得難聽啲 做得年輕人啲爸爸媽媽爺爺麻麻，點可能打得落手 就憑呢一樣 就係虐待 打人就係錯」

係外國生活咁奈
西人最憎過果啲 蝦細路 女人 老人 既人
特別係虐兒
你地已經贏咗年幾 因為你地好多係未成年
希望你地唔好主動撩 唔好俾人撩慶
狗有狗吠 你地有你地喊人話
無理由狗咬你 你就要咬返狗 係咪
你地係人 同畜生無話題
做自己嘢就得 咁佢哋就無乎
等到佢地忍唔住先出手 係大眾角度來講 你地就係受害者 咁你地其實就係贏咗

毛臘鍾意打游擊 夠無賴
希望你地真係be water
要比佢地無賴 千其唔好硬碰硬
你地人生仲好長 仲有好多嘢未做
希望你地保護好自己同身邊既戰友

上次講錯嘢 「內鬼」既事
被洗腦太多年 雖然醒咗 但係仲有殘留
成日「陰謀論」，非常抱歉
請原諒 亦特別感動你地彼此既不離不棄

我係一個阿姨啦 唔識政治
已經開始同我細路灌輸「自由好緊要」
呢度好多深藍既華人
好彩啲年幾細既ABC唔鍾意學中文 大部分都討厭中國
所以十幾歲華人一代已經脫離洗腦控制
可喜可賀

再一次多謝你地 俾我地見到你地既勇敢，互助同堅持
呢啲先係漢人流傳落來既為人精神
大陸無咗好奈啦

香港人 加油！

多謝